一人一相貼自己架車

我先

利申，窮J

我架車都好舒服吓架

勿回

移左民之後先會明香港好屈機

幾時先有尋日大戰法拉利架跑車

打撚咗柴啊可能😅

大戰法拉利又係雀屎
大山活狗跪又係雀屎
呢款車真係神級跑車

有oL 陪坐